I wanna fly I wanna cry 愈去隱藏愈要破壞

I wanna fly I wanna cry 愈去隱藏愈要破壞
如我愉快 完美狀態 才令你存敵意破壞
如果瞭解 心中不快 問你可曾為我偉大
人太倦了 請你諒解 求能讓我 此後 愉快

明知揭盅 仍加插曲 還未算真的最殘酷
如繼續痛 求再別碰 事實你早已下了毒
離開退縮 澄清接觸 誰料你一早已輯錄
尋我脈膊 為什快速 未知這是致命插曲